利物浦好似唔識輸咁。。。話贏就贏。。。

好恐怖